［突發］元朗手足小心！走之前記得變裝

十萬火急！！！大家麻煩將消息傳出去，元朗雞地有大量黑社會全部白杉，佢地會係雞地近西鐵站一帶伏擊遊行完返泥嘅示威者，係真係會圍打！呢個消息係100%確定，麻煩大家廣傳叫住元朗嘅手足小心，遠離個邊一帶！

小心

元朗手足 返屋企食飯前記得換衫同轉車

有老豆拎住藤條守狗鐵出口想教仔

夾份坐的士 唱K 訓晚酒店 放尋下心情都好架

疊羅漢好危險 玩唔過

求AIR DROP

換衫先好返

我冇嘢講

去其他站再轉車啦

如果住元朗站落嘅, 記得向yoho 出口出, 唔好 去exit G, 個邊有班白衫人起度

推 元朗巴絲要小心

記得換衫

push

推

push

一定要換裝

黑衫目測有幾千人返元朗

唔好落單 有事尖叫
佢地唔係差佬 可以自衛制服佢地

人多過佢地就唔薦驚
保護元朗手足

多謝提醒，依家錦上路落車換裝先

PUSH

元朗黑社會光明正大曬馬 果然黑警一家親

推推推

交通廣場兩個入口勁多白衫黑社會，各位小心

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

直頭唔好返元郎
去網吧過夜

飛的返屋企樓下啦

Push 小心

```我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

```

鄉下地方咪去啦，搵個朋友屋企過一晚啦

飛的啦

西鐵站等多d人先出站

唔得呀，屋企仲撚黑

我無嘢講 要見律師 我唔解鎖 唔簽文件

尋日就話佢哋會出嚟攪事
依個時間出嚟真係好危險
小心！

要唔要衫？可在西鐵線交收

Push

2115係朗屏站兜左個圈睇
唔見有咩特別

元朗巴打夢遊完最好換左其他色衫至落車
其他夢遊野必須掉左佢

冇衫換就唔好返元朗住先

成班垃圾夜晚見人少先敢出黎

鄉下佬

可以嘅話去朋友度借宿一宵先！

直頭飛元朗站 天水圍朗屏落會安全D 唔好搏

diu,驚呀

元朗癲狗

報警啦，非法集結

隔住個mon都覺得臭

安全計，元朗人留响其他地區唱通宵ｋ 聽日至返好ｄ

朗屏求情報

去到洪水橋轉的士

推！

其實有冇人做報警呢個行動

佢地的確手持武器
死黑警都唔可能唔做野

如果真係唔做
光復元朗係時候啟動

錦上路clear,西鐵線元朗前唔該呢度換裝

鬼地方

換衫呀！

狗改不了吃屎

諗緊哩幾日淘寶大批彩虹衫，下次地鐵派

推到差佬扮做嘢

記得換衫，冇就求其買件

行過大運
去唱k睇場戲
鳩污先返

岩岩經過見到幾十個白色衫係yoho落雞地個門口度 大家請小心

pish

一群社會垃圾

發夢既萬事小心

搵人幫拖1823

美孚站內有baleno

嘩！有肚腩

痴線…乜黑社會大撚哂咩

報警

屌 原來係元朗 仲吹到啲人過海

可以的話，直接坐的返屋企啦。唔好落單

apple daily 麻煩幫手

屌你老母成班牛屎佬
唔撚敢衝出元朗呀? 柒頭皮!

元朗雞地有大量黑社會全部白杉，佢地會係雞地近西鐵站一帶伏擊遊行完返泥嘅示威者，係真係會圍打！呢個消息係100%確定，麻煩大家廣傳叫住元朗嘅手足小心，遠離個邊一帶！//

非法集結

同埋佢地無不反對通知書，會唔會已經係非法集結？

除罩換衫

美孚站內有baleno買衫

離哂譜
無皇管
差人快d去清場

元朗鳳攸北街一帶有一大班白衣人聚集
有人高叫「保衛家園」

送元朗手足安全回家計劃

報左警未。

我就已經報左驚
有冇狗走去趕班鄉黑就等元朗手足報告

去 uniqlo 買件白 tee

有冇元朗巴打報驚???

唔需要
自己屋企黎
換衫返就得

報警叫狗去吠吓

元朗手足今晚唔好返入去
去教堂/唱k/24M 過一晚先
班友冇性
見你後生就照打

搵啲人係地鐵站唔好出閘同呼籲啦!!

轉發自文宣谷

元朗月台有衫拎！
元朗月台有衫拎！
元朗月台有衫拎！

🚃港鐵由屯門避過雞地返元朗攻略🚃

兆康站
步行10分鐘至富泰邨對面巴士站坐紅Van （可達元朗廣場、教育路、總站匯豐）
步行10分鐘至富泰邨對面巴士站坐九巴53（可達大馬路沿途）

天水圍轉輕鐵都可以返元朗

一個警察都冇
好明顯有人集結人群

錦上路落行去大欖坐巴士拉

有無可能多人翻過佢地？

打過囉屌

要小心

大家小心 Yoho 對出大量白衫人手持籐條

報警話有非法集會

根本非法集會

有冇人知天水圍安全？

組隊啦

我無野講

鄭重呼籲：

如果返緊或即將返到元朗既手足，如果肚餓或者肚痛，可以去屯門天圍大個解食個野，如果留戀龍九既，就珍惜同龍九每一份一秒
#公眾安全情報 #721大遊行

元朗月台有衫拎！
元朗月台有衫拎！
元朗月台有衫拎！

🚃港鐵由屯門避過雞地返元朗攻略🚃

兆康站
步行10分鐘至富泰邨對面巴士站坐紅Van （可達元朗廣場、教育路、總站匯豐）
步行10分鐘至富泰邨對面巴士站坐九巴53（可達大馬路沿途）

天水圍轉輕鐵都可以返元朗

認真問 九龍人係咪可以照報驚?

推
呀
！

咁明顯嘅非法集會班狗都唔做野
CLS
一定等打夠先出黎做野轉頭放人

呢D仆街仲閪過警察, 如果港島有1萬人過元西, 班7頭都唔敢郁手啦

如果車上多黑衫要圍埋一齊走呀

買件衫啦

大家小心

Push
走時換衫呀
be water

Push

有無不反對通知書？

我到元朗喇，探左路再番來報告

真。非法集結

巴打小心

唔建議屯門坐紅van，大馬路都好多白衫，建議天水圍或兆康落直接轉的士

我地成班換晒衫啦
佢地仲on99係度鳩行

我返去嘆冷氣喇

邊度有 可以幫手報警

美孚都有。

美孚都有衫。

真係元朗鄉老on99

南邊圍集結大量白衫有棍

baleni門口。

元朗好撚亂

有冇人需要白衫！
我可以攞去元西！

站內形點二到南邊圍沿路見到大約6，7個彩頭白衫mk 仔, 依家响街暫無異樣。

小心白衫友

book晚酒店先啦
青衣三寶今晚都係三百蚊 有大量空房

美孚西站買衫好平

元朗遲早都要清算

有冇得報驚
話有打鬥，集結
好撚驚

分散下警力？

呢d既暴力又可以容忍？

蘋果話，除左雞地，鐘聲小學至南生圍入口，仲有廈村都有

堆

返唔到元朗就去灣仔循道衛理堂

唔覺有狗

成班垃圾牛屎撚

幾個人組團一齊走會好啲，多個照應，啲垃圾都係搵啲後生+落單既黎騷擾

欺善怕惡 d狗去曬邊？

去教堂過一晚啦

推
手足小心
換裝兜路咩都好

yoho 營業時間到 10點，個出口會唔會落閘？

唔好直接元朗落喇
天西落再轉車都得

一定要推
千其唔好著住黑衫返元朗

有巴打話9點3報到依家都冇差佬黎
似係夾好哂

推！ 坐緊西鐵

係時候要會一會牛屎佬d祠堂

死黑警

保衛元朗？宜家有搞到元朗咩？
真係無法無天 之前有巴打又話搞唔到元朗根本唔會理人
宜家見到啦 呢班人根本黑就係黑打人根本唔需要理由

有冇人要衫可以交收

有人元朗站落需要地方暫避搵我

元朗落輕鐵站出口冇白衫

有冇人需要衫啊？

元朗人小心！

可以的話借其他區朋友屋區住住先，佢地都係收錢做野，聽日就散

今晚唔好返去，唱k又好，時鐘又好，網吧又好，聽日先

換衫同避開Yoho
但最好都係今晚唔好返元朗

睇住呀

都唔係第一次合作啦
黑警呢個名係無叫錯

Pish

大家要心

發夢，陳浩南同我講，元朗班黑社會己經同黑警講好哂數
今晚會做野，警犬會迴避，報警無用，會派人去但唔會點做野，因為傾好哂

越夜越危險，過左12點，佢地會分散人周街捕獲黑衫，萬事小心，今日同佢地玩唔過，佢地有哂計劃，黑白一家親

陳浩南話今日去九龍玩一晚比較好

其實呢個係文宣機會
屌你老味咁多白衫人係元朗黑夜遊蕩, 警察死左去邊???
仲唔針住黎打?

陳浩南唔記得講，好多細既今晚會搏上位，立功

山雞都叫大家小心為上

報告：十五分鐘前西鐵站&雞地

下晝嘅事，係佢大大聲話今晚會有帶隊打啲後生仔

入屯門天水圍再飛的番去啦

報咗警咁耐
有無警隊到咗現場做嘢？

定懶理？

其實大棠路到豐年路又唔覺有白衫
利申：輕鐡上面睇

雞地三四個一組咁零零碎碎

偷用朋友account

岩岩親眼睇住白衫佬追住一個o靚仔黎打
追到再有4 5 個back up打到佢訓低:(
大家小心 愈黎愈多人

邊錄音邊報警，有人出事就放條錄音出黎比全世界知佢地唔做野，比料文宣警黑合作！！！

Keep住大街行

Keep住大街行is ok
有必要就去天水圍m記避下
夜d先行返落去

剛番到屋企喇，巴打你都小心

我輕鐵上面冇野驚
而且都到屋企樓下

而家班白衫好似啲陀地咁起雞地周圍巡 ( 利申: 起樓上望到)

之前又話入直入元朗，而家全部粒水

In lkf/ 維記 we trust

表現得兇狠過佢既其實佢地會縮

其實唔入雞地is ok

必要時...

通宵祈禱會
湾仔循道衞理

2224 朗屏依然冇咩可疑人

有無人要落yoho下面搭車 住樓上有lift落去 應該避到佢地

成班縮頭烏龜返自己屋企都要變裝，笑能死人～

我無嘢講

朗屏冇事

巴打有需要可借宿一宵，天光先返歸

元朗

你老母做雞都要變啦大陸仔
唔係點會生到你呢d畜牲

痴q線，今晚元朗咁同國定殺戮日有咩分別

元朗雞地現況 2233

返回雞地人士可搭輕鐵落大棠
取道松記燒鵝方向入雞地

我土生土長元朗原居民，你去問下你老豆老母係邊度偷渡落黎先啦大陸仔